# STARSHIP GAME

Мини-игра "Космический корабль".


## Перед запуском

1. Установка poetry - `pip3 install poetry`. Poetry - менеджер зависимостей. Все зависимости перечислены в файле pyproject.toml.


## Запуск

`poetry run python ./main.py`

После запуска консоль должна превратиться в "игровой экран": появляются звезды, корабль и летящий мусор.
